一句講哂 蜜瓜定哈蜜瓜

以前細個就鍾意食 蜜瓜 覺得甜啲

依家大少少就覺得 哈蜜瓜正啲 食落去爽爽地 甜度都ok

唔知巴絲點睇

認同樓豬 哈蜜瓜正啲

樓豬on99 緊係蜜瓜最正

個蜜瓜識笑 咁佢叫咩

肯撚定食蜜瓜
on9仔哈蜜瓜咁爽口點食

密瓜識笑咪哈密瓜囉

冇人g持哈蜜瓜

一定係食蜜瓜，韓國啲蜜瓜一攞出黎真係無得輸

姐係咩色 唔識分

橙色好似甜啲

軟腍腍加多水加超甜蜜瓜

日本蜜瓜完勝

貴野

日本蜜瓜

哈蜜瓜pish

哈密瓜走去蝦個蜜瓜
why not both
兩樣唔同嘅嘢
兩樣都鍾意食

韓國有隻蜜瓜雪條超正

有日本唔食食韓仔

細個日日食哈密瓜

仲要係北海道橙肉蜜瓜
靜岡綠色嗰隻d肉太削 似飲汁多過食肉

淨係買夕張蜜瓜同靜岡皇冠蜜瓜

夕張

同意

但娘親用哈蜜瓜煲螺頭湯也好正

蜜瓜香甜啲

唔識分
但綠色>橙色